俾你揀多次，拍拖定單身

純粹好奇拍拖為乜
其實身邊多個人既意義係咩
佢做到既 講真你有幾多樣做唔到
睇人開頭日日放閃趕住請食出pool飯咁
最後po private屌9另一半
在pool等出pool，出pool又等入pool
真心唔明

冇拖拍既想拍拖
拍過拖既唔想拍拖
人總是犯賤

老閪都拍

唔係咁想拍, 自己都唔知想點
況且都睇唔到將來
唔想連累人

單身
冇期望就冇失望

做人嚟講
拍拖有寄託呀嘛

只想屌西，不想拍拖

咁如果有日散左呢
重新習慣返一個人唔係更難咩

喺呀咪會好似我依家咁秒回囉

單身拍散拖

咁我鍾意左一個人咪想同佢一齊
個種感覺係無野代替到
至於散唔散係無人可以預測
但唔通因為未知既野放棄鍾意既人

幾時輪到班毒撚揀拍拖定單身